聖公會主風小學稱不足10名學生住祿泉樓 檢測呈陰性

聖公會主風小學稱不足10名學生住祿泉樓 檢測呈陰性
2020-06-08 HKT 09:46

小四至中二學生今日復課。早前有多人確診的沙田瀝源邨祿泉樓，附近多間中小學維持復課安排。其中在聖公會主風小學，副校長田少斌表示，學校有不足10名學生居住在祿泉樓，全部人都已經完成檢測，結果呈陰性。他又表示，如果有家長仍然擔心，可以選擇為子女請假，校方不會當學生曠課。

有祿泉樓附近小學的家長表示，不容許子女帶零食回校，認為在校內進食不太安全，又指學校鄰近祿泉樓，會感到擔心，但小朋友喜愛返學，所以不會考慮請假。她會提醒小朋友勤洗手、在校內不要除下口罩等。

有中學生表示，由於擔心疫情，所以在5月底開學時，曾請假數日，認為現時只要做足防疫措施便不會有事。

撐復課

防疫？不了
要抗疫！

留番幾個樣本過多十日之後攞出黎

到續限聚令咪有陽性囉

但小朋友喜愛返學，所以不會考慮請假

小學的家長表示